返工真係好辛苦

今日ot到11點先收工
攰到仆街無晒力
老媽打黎問我食左飯未，未我煮好等你番黎食
唔知點解我好感動，覺得好對唔住屋企人自己平時串柒柒
有咁好既屋企人我都唔識珍惜，平時又無咩好說話俾佢哋
我真係好慚愧

呢啲就係愛

咩工

做盛行

倉，唔讀書係咁

仲有幾十年涯......
諗起就想屎

珍惜有屋企人關心，我冇你咁好運

人工大約幾多

做藍領都OT到11點好撚無良喎
有無補水

有2萬頭既

有心唔怕遲

50蚊一粒鐘

屌你啦 我得九千蚊咋

巴打辛苦哂
返左工個心境同讀書好唔同

50 蚊一個鐘搵兩萬一個月 巴打你都幾捱得

你公司好無良

唉，紅日前特別多貨無得走

無錢，老豆退左休
老母60歲仲做緊，想搵多d等佢抖下

係，出左社會就知無人對你好
得屋企人對你真心

Home office啱啱收工路過
屋企人買埋外賣攤到凍晒而家先食

快啲返屋企食飯

我岩岩出黎做野頭2年
第1年日日朝9晚10 星期六日仲要返去OT,壓力大到成日流鼻血
第2年換左間公司工作量唔多,但日日比老闆當狗咁屌毫無尊嚴
真係日日都返到欲哭無淚
巴打諗下有無機轉工/考返份有前景啲工

食完啦，抖一陣聽朝又要番工

我呢D IVE仔，讀錯科讀物流就一直做番倉
之前原本係倉既office工，叫做番5日
奈何後生仔唔知職場險惡，俾人過左棟無得撈

home office都咁?

咁慘 咩行業

屌返佢

認真諗下做其他工
諗下自己可以做咩

翻幾點 每日做幾多嗰鐘？

每日11個鐘，翻9

啫係本身收8 ot 3嗰鐘？
訓醒又要返工了 放紅日有無錢？

身無一點技能，真係唔知wor

係,OT三粒鐘
放紅日有錢

珍惜眼前人 屋企人永遠係最好

你如果唔諗唔計劃，就係策略上懶惰
工作勤力都彌補唔倒策略上懶
我幫唔倒你諗，但你要記住你有責任好好選擇點過自己一生
你如果求其，咁就一世，無人幫你亦無人會可憐你

咁唔錯啦 係工時長啲
我以前做倉都多數準時收工 最多盤點嗰陣ot

有道理

捱下啦...

但都計唔到20000人工

我讀完U 果份銀行office 工又係成日收9 收10 ... 都係兩皮野

個底有萬5,有獎金咩春差唔多3000
KPI又1000,仲有勤工安全獎個D

唔同講法啦，坐同企爭好多架

咁其實倉黎講佢都算唔錯，地盤都係差唔多2萬令

咁又唔係嘅，各有各辛苦，我企坐兩邊都有做，加埋先2萬令

前途一片光明應該都係engine同IT仔
濕鳩科真係同中六出黎無咩分別
Design應該真係幾難搵工

辛苦錢囉，香港地我覺得藍領唔係搵唔到食
俾人覺得藍領＝窮通常都係理財差

得閒請下佢地飲茶囉

巴打我明
番學，番10放10..， 沖埋涼食埋飯已經1點多， 8點又要起身逼巴士

呢個一定

其實我識嘅人藍領理財好好多，我做藍領裝修出身，依家又日頭有做廣告行業，呢刻都等多半個鐘返夜更藍領開工

咁癲，日夜都開工

咪撚返囉垃圾

同你一樣讀唔成書，唯有努力啲，大家加油啦

我之前office都係咁，成日趕report
9點半走得50蚊飯錢claim

起歌

好快你呀媽就唔會打

之後日日都ot 佢打來都曬氣 佢就唔打了
（親身經驗）

細細個老母日日話讀唔第時做野好辛苦。而家讀咗少少書，做野咪又係做到仆街 早幾年屋企人日日留飯比我，又留字條比我，又當我細路咁開解下我，我真係好感動同感恩⋯

我都成日朝9晚11, 都有2-3年時間, 會習慣的

成日都覺得, 大家放工既時候我先真正開始開工SOSAD
日頭D 時間全部都係做Support, 夜晚先清到自己d project

btw, 雖然會習慣然後心情會平伏返, 但係絕對係唔健康

好好珍惜屋企人啊樓主

加油

收左工咩都唔洗再理係爽
以前office收左工都一堆撚屌搵你，準時走又成堆人睥住你
心理壓力大到

襯而家後生好快啲轉行

一定要學專業技能未來先有出路

係辛苦, 但一定值得

你過咗30歲仲做物流人生真係會玩能完

多OT與否同讀唔讀書並無直接關係

樓主幾多歲?

唔好為咗啲19獎金而留係呢行

份工搾壓哂你生活時間已經係貧窮既開端

因為你無哂時間增值投資落自己度

番仆街倉？

凍果個？

巴打 我都岩岩收工

有OT?

係唔係桂邦
發達佬啲外判？

你就好有屋企人煮飯你食
我o到依家 好肚餓

有時一諗到仲有30幾年先退休，就想自殺

半澤直樹日日都做到唔收工都係咁

心地好係岩。。不過真係要岩方法
你50元個鐘幫唔到幾多。。。有時間多啲陪兩老再諗方法增值自己

係靠自己努力賺返嚟就已經非常好

巴打不如轉工
我返緊份兼職7仔都有54$個鐘

打工從來都係好辛苦兼係最蠢的搵錢方法
但問題係，絕大部分人都搵只能靠呢個最蠢的方法嚟搵錢

有人甚至因爲冇左份工而自殺。。。

上星期我有位工程朋友跳樓去左（應該係被迫辭職）

今次係第三次我的同事/朋友自殺

第一次係最震撼，隔離partition 的同事係公司開窗跳樓。佢跳果晚，我收工果陣仲同佢say goodbye

第二位跳的同事，因為跳樓搞到封路，最後都跳左

邊撚個發明了返工

你知唔知道最辛苦係乜嘢，你搵唔到一份有興趣同有熱誠嘅工作

樓主轉工 陪多啲屋企人啦

加油!

聽番首Shall we talk 先

珍

應該整耐啲，睇住佢喊先有feel

講真如果對自己嘅工作 覺得厭倦辛苦冇興趣 真係咪撚做 令到自己辛苦同難受

如果你係對份工有興趣嘅話 就算搵唔多錢 都越做越起勁 就好似當一個遊戲去玩一樣

不過如果成日OT到11點 就要自己諗吓值唔值得

我都好sad
OT冇問題但係純粹為咗滿足老闆而OT我覺得好唔開心
冇嘢做都要鳩坐

牛奶公司？

試過做倉散工，OT到凌晨6點，補水50蚊一個鐘

轉第度啦，50咁低

同意。

我係以自己的興趣同強項嚟㨂大學讀邊科，以及入邊行。

對自己份工冇興趣的話，番一日工都好辛苦，根本冇可能做幾十年。

同埋就算上司，同事，幾仆街，工作量有幾多，瘋狂OT, 甚至大裁員，我都係抱住東家唔打打西家的心態。

絕不自殺

Bruce wayne日頭返工 夜晚做batman 24小時無停過 咪都係咁

比起以前 發覺依家嘆氣都多左
成日同啲同事講人生好攰

從今以後，對屋企人好啲。

幾錢一個月？

一個月翻400個鐘

Part time 咋

屌 唔讀書咪學門手藝
水電開鎖通渠
雖然可能隨傳隨到
不過工時一定少啲

我仲返緊

真 趁後生增值下自己
讀多種語言/讀返個degree/學返門手藝 水電冷氣個啲 等自己有多啲選擇 愈遲愈難重頭黎過呀

你係咪俾人呃？
通常做倉唔會得50蚊 1個鐘

考唔考慮做政府工
狗就不了啦 關員之類

香港要work life balance. 唔易架

人工低仲辛苦啊

你讀工程/it就好唔同
有冇諗過再讀過？

做倉多數夜收工

個社會係需要你依啲人做低下工 頂住

十分同意，你係有能力嘅去到邊都搵到工

做文職有萬8以上巳經人生贏家全部同我收聲唔撚比吖辛苦!樓主同我呢d苦力辛辛苦苦受撚盡你地班仆街白領白眼先得個雞碎咁多乍!尊重下我地咪咁自私啦得唔撚得呀!D錢都比你地班畜牲搵撚哂啦仲想點姐!??

行行出狀元 加油

It比狗做

加油
唔好太chur自己

但起碼唔使做倉 體力勞動咁辛苦先

學生做緊廚房pt
返親都返10點放11點攰到仆街

睇下做咩倉 有啲倉多貨返就要成日ot

識咁諗咪乖仔囉
我大佬情況同你差唔多
但返到黎會屌返我老母轉頭話「我冇叫你等我喎」
將啲怒氣發洩落屋企人到

全職冇可能九千啦